{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 옥포 이던스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、乳幼児人数を含めて最大人数を超えてはならず、人数追加及び寝具追加は現場で決済します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によってさまざまに処理される場合があります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者と男女同室での宿泊を予約すると、入室拒否に対してキャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのなので注意が必要です。 客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室のご利用案内は上記のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて予約することはできますか？",
            "answer": "乳幼児人数を含めて最大人数を超えては予約できません。人数追加及び寝具追加は現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しおよびキャンセルポリシーは規定によってさまざまに処理される場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者と男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者と男女同室での宿泊を予約すると、入室拒否に対してキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が要求される場合があり、身分証明書をお持ちでない場合は入室をお断りする場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が起こると退室になることがありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物品破損や盗難についてどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物品破損および盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに関する注意事項はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は上記のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 510
    }
}